3台手機就完約

轉台續約都ok請出招

勁爆 CSL 1010 family plan ， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp我了解

更多詳情， 歡迎向我查詢